分手邊緣

之前同女朋友都嘈咗幾個月，佢一直話要啲時間諗同考慮。但係到而家都一段時間，佢仲考慮緊，咁即係點？
同埋佢之前話我有野做得唔好，咁我咪跟住去改，但佢又話我突然咁轉令佢覺得好恐怖，好似同緊第2個拍拖咁，唔係同我同一個人。佢咁講即係點

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

分手要狠

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

緣盡

從錯誤中學習 做好自己
佢對你有意思自然會搵返你

請不要消失希望
夜場還是有星光

分啦 有青春搵下一個更好

唉，好殘酷

係啊
無人既人生係無遺憾
慢慢學懂珍惜，咁樣既愛先恆久美麗

而家個情況同等死無分別，想約佢出嚟食飯都唔得
但我又唔想忍痛咁同佢講分手，就算救唔翻，都想同佢做翻普通朋友